疑似YouTube五毛同時針對沈旭暉

今日想重溫沈博士嘅論述
上YouTube search 沈旭暉
發現下面3條相同嘅片都係2星期前upload
覺得奇怪

再碌落去
足足有40個account 一個月前upload同一條片

睇過堆account都係五毛片多
雖然瀏覽人次唔多
但係一齊upload同一條片好唔尋常
係咪沈旭暉一個月或更早前講中左d野？

利申：諗唔到原因，report晒佢算

以前神駒 仇思達話沈旭暉投左共架

攤分佢瀏覽量

呢個唔評論
立場可以變嘅

呢一刻佢企我地呢邊就得

平時唔係好覺有呢種大量複製行為
睇唔透

都係既
只係提防左膠之餘都要提防仇思達
而家睇返佢講既野好多都好撚恐怖，佢又delete哂以前d片扮無野

最重要係提防仇恨性煽動言論
唔係話一定錯
不過學天琦講
諗清楚離目標近左定遠左

佢自己都投埋啦

講真
立場轉變一定有
可能睇多左
可能利益攸關
可能覺今是而咋非

點都好
最緊要不盲目跟隨

除咗沈旭輝
香港都係冇咩熟國際歷史嘅kol
好可惜

蕭生囉 全能既神

得罪方丈仲想走

佢紅底
五毛小粉紅佢駛驚

沈旭暉：一切logistics完全經不起推敲 — 十問林鄭月娥

沈旭輝紅底離地世界仔都有人吹奏

信沈唔信仇
同意立場可變

佢一向係左中右都討好
只係依家知道已經唔Work
先揀定立場

呢啲多次自己講完嘢唔算數嘅人
都係小心為上
隨時係第二隻黃洋達

點解？

冇人會聽囉

蕭生已經用膠既方法吸引人聽

佢個頻道有教授教哲學啦

超少人聽

冇咩人鐘意學習

只信爺爺